要一齊左幾耐先扑得野定大家有共識就得？

個女仔係自己初戀 好想同佢可以扑野但唔知要一齊左幾耐先可以
有冇巴絲可以講下自己最快一齊左幾耐就扑左？

沒有初戀 打擾了

重點唔係時間，而係相方意願

10年

100年

一星期

為左扑先一齊咁
留名等睇遲早散

一齊前就扑

結左婚就可以扑

係，通常扑左先代表一齊

尊重

問佢黎唔黎你屋企過夜 如果佢肯黎代表大家心中都知咩料 然後夜晚浪漫小小 唔好一黎就咁狼 比d情調傾下計 攬下 再慢慢錫 摸 都呢到都唔反抗你就攞得套出黎啦 第一次比d心思啦 到後面慣左再玩狼d都未遲

扑啦 咁先知佢係咪真係處

仲等？一齊左就即搞啦

3日......
當年icq識,副學士女,未拍過拖......
第一日出黎已經拖手,第二日送佢番屋企車輪埋,第3日叫埋佢上自己屋企......

唔扑咗先點一齊